今日中午去左牛乜打邊爐

任食架嘛

百三蚊食到飽

冇你老婆批准你敢去咩？？？老婆奴！！！！

邊到有

渣ga

有冇問過阿嫂
偷食呀

正

男人要偷食

女人唔抵值

你就渣

始創樓下

打擊

一餐食左百幾蚊
你得2000蚊零用呢個月點捱

黎緊屎都無得食

good

咁撚多牛肉

關二哥學壞